中共的對手, 只有美國

陳雲：高舉美國旗請願，寫明歡迎美國國會通過《香港人權及民主法案》，解放香港，要令美國知道香港人民急切期待美國國會的立法，這樣美國才可以出師有名，大力為香港也為美國在香港的利益做事。
假如遊行之中，美國國旗遭受不禮貌的對待甚至驅趕，會成為國際事件，中共也不會好受。
由於美國是友邦，高舉美國旗的時候要令美國國旗享有尊嚴。

集氣推推推

Ok